全世界聽住 香港是我家 港人將寧死不屈

士可殺 不可辱 香港人誓死守衛家園
與香港同生同死

全香港而家一條心守護我城
邊個再搞分化 人地企出黎擋子彈 你係度潑冷水
唔好認自己係香港人

Pish

推

寧死不屈就吹得大左D
咁多人上街如果真係寧死不屈
警察早就GG啦

香港人係太善良

琴日都係挨打狀態 香港人係仲當佢地係人 唔想傷害自己人

香港憲法保衛戰

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。「反送中」是泛民的行動口號，越叫你越恐懼，令你恐懼共產黨，令你恐懼去大陸，好似豬仔恐懼被人送人屠房那樣，行動只是產生更多的恐懼，而且「送中」與「送終」同音，是要香港人自我咀咒，要自己仆街陷家鏟送終買棺材。
「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。
香港憲法保衛戰，是理直氣壯的、正面增強能力的持續行動。我是保衛憲法，保衛香港的獨立司法管轄權（即是香港的國界），你即使通過了逃犯引渡條例修訂，我也繼續保衛憲法，鬥爭下去。而香港人反對單程證制度、反對大灣區、反對中港融合，也是在保衛憲法，這個口號可以化作更大的戰場。即使香港建國了，我們也要繼續保衛憲法，因為憲政民主就是恆久的警惕。It's not yes or no for one time. It's forever yes, I do. 一群在建國的國民的心靈，好似結婚的誓詞。
再者，就是這個口號的安全性，日後也可以植入港共的基本法教育。香港人在保衛基本法而已，基本法是共產黨送給香港的、弄假成真的小憲法，共產黨有什麼可以說呢？
用詞正確，大方大氣，就是《春秋》大義，名正言順，香港人做大事。

但邊個搞鳩香港 就係就鳩香港人

係

寧為玉碎不作瓦全

獅子山精神 never die

香港人唔係東亞病夫

支持！

Push

香港人係和平理性 但唔係好恰懦弱

我地唔可以放棄！！唔可咁易認輸！！千萬唔可以忘記一直以嚟受到警犬嘅欺壓！！

就算中彈 絕不退縮

一定要撒回

繼續推